{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049817",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 타샤의정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能であり、チェックアウトは11:00です。予約時の公知事項を念頭においてくださいます。破損や物的被害は100%補償しなければなりません。不適切な行動で他の客に不快感を与えれる場合、退室措置されるので注意してください。客室内では禁煙であり、においによって他の客に不便を与えることがあるため、客室内で臭いが大分する食べ物調理は制限されます退室時には生ゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。鍵は退室の時に返却してください。鍵を紛失したら1万ウォンを賠償しなければなりません。火災の危険性があるキャンドル、ガスコンロ、爆竹などは客室内に持ち込めません。2人から3人は20,000ウォン、4人から5人は25,000ウォン、6人以上は30,000ウォンの費用が発生し、利用時間は17:00から20:00までです利用に含まれるのは描くことが、グリル、堅炭、テーブルクロス、手袋です。カフェスターシャーの定員251は宿泊客のために30%割引券を提供します。フォトゾーン、バラの庭園、アジサイの庭園など、多様な庭園と野外谷、及び休憩所、野外テーブルなどのコミュニティ施設を利用することができます。ペンションには常備薬が用意されており、必要な場合、管理室でおっしゃってください。駐車可能であり、隣接した渓谷でペンションを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "破損や物的被害について、どのような対応がありますか？",
            "answer": "破損や物的被害は100%補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "他の客に不快感を与える行動についてはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "不適切な行動で他の客に不快感を与える場合、退室措置される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙について教えてください。",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で臭いが大分する食べ物調理は制限されていますか？",
            "answer": "客室内で臭いが大分する食べ物調理は制限されています。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別して使用したキッチン用品は洗浄してください。鍵も返却してください。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合、1万ウォンを賠償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険性があるものは客室内に持ち込めますか？",
            "answer": "火災の危険性があるキャンドル、ガスコンロ、爆竹などは客室内に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金と利用時間を教えてください。",
            "answer": "2人から3人は20,000ウォン、4人から5人は25,000ウォン、6人以上は30,000ウォンの費用が発生し、利用時間は17:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用に含まれるものは何ですか？",
            "answer": "バーベキュー利用には描くことが、グリル、堅炭、テーブルクロス、手袋が含まれます。"
        },
        {
            "question": "カフェスターシャーの割引券について教えてください。",
            "answer": "カフェスターシャーの定員251は宿泊客のために30%割引券を提供します。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺の施設について教えてください。",
            "answer": "ペンション周辺には多様な庭園と野外谷、バラの庭園、アジサイの庭園、休憩所、野外テーブルなどのコミュニティ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには常備薬がありますか？",
            "answer": "ペンションには常備薬が用意されており、必要な場合は管理室でお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "隣接した渓谷でペンションを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、隣接した渓谷でペンションを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 646
    }
}